LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #405

spy加油

Eu又玩頭腦戰

rakan又偷左座inhib
上次BD 贏G2好似都係咁

反杯到食屎狗會唔會喊

Kill inhib more than champion lol

真係55波

屌你咁樣贏

咁都贏到

rage quit

屌 咁完

肉酸

Eu真係得啖笑

RQ

一撚早應該咁做啦，都唔知拖乜鳩

得啖笑不過S8兩隊EU
依隊仲要係第二

一定要沙皇唔太近主堡就得

SPY咁樣輸 又rq
下場會唔會嬲到鳩打

唔會啩 其實今場輸係正常 贏係bonus啦

唔知點解自從week 1 FNC個rematch就好唔鐘意佢地
又係衝base真係唔gur, 雖然spylce本身都輸9成, 真係唔知有個咁既假希望又冇番會唔會game 4 比人roll

不過Caps走咗 FNC真係差好遠
Nemesis 依個series 睇到晒同Caps嘅分別

SPY前面輸咁多
係FNC中間冇啦啦鳩衝2波比佢地ACE左先拖耐左
雖然今場去到咁後以佢地個COM的確係有機會反CUP

仲以為SPY會反cup添
又係Azir同一隻洗兵AD
諗起jin air反cup SKT嗰場
洗兵快又痛

唔係憎EU
但EU入面冇咩邊隊鍾意

最多OG

Fnc 三線都無咩宰制力 中路影響埋jg發揮 Bwipo太易上腦 rekkles就唔講啦 打穩保kda 跟住啲call同決定有時好怪 唔知上年caps係做決定上參與幾多

唔知點解鐘意睇g2
可能佢個形象唔太好 (又或者係唔鐘意fnc係EU形象太好)

上年G2下路
今年G2 Perkz ad
不過係幾欣賞Wunder Caps

#spywin

FNC 就主要唔鍾意 Bwipo
Soaz 世界賽仲玩得好過佢啦

淨係ok Broxah 世界賽真心好撚勁
食屎狗 我就覺得佢打得好過以前㗎喇 不過都係鍾意叫佢食屎狗

我都唔記得點解佢叫食屎狗
係因為轉隊單野定打法?

Spy玩ashe啦 ashe 會勁

REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps

之前置頂

維膠

維迦都出埋但我想訓

Mid vayne

佢MSI真係好撚垃圾
不過我覺得佢世界賽真係有改到㗎
雖然仲係有少少保kda 同埋spam Sivir

學caps?

又係慎

對sivir，可能真係訓得

希望有game 5

Fnc bp outplay左 spy

呢場個BP。。。

除非jg迫到招e先

SPY爭氣
想聽BEE WOO WOO

諗住Veigar Counter Vayne，點知Swing左去中路

Spy 賺喎 逼晒tp

玩完

早抖啦屌

早抖咁多位

玩VEIGAR冇視野追人仲行咁前,又唔係有藍放技

veigar冇晒魔都flash埋去普攻

spy啲call真係垃圾到暈，一味送頭

Kobbe 上腦 人馬見到j4已經退左

點解JG輸咁多兵

SHEN打雙AD點解唔出物防鞋
而家唔係同LISS對緊線

Nemesis 以為自己係Caps咩

突破口

GG

完

spy真係on9到

完全睇唔明spy 做緊咩

我覺得頭先VEIGAR果下唔洗行咁前放E

巴龍團個波直接賣慎就咩事都冇

算啦都叫比想像中close

Spy其實幾勁
實力可能同g2差唔多

幾時打TSM vs C9

幾時kt vs skt

QUICKSHOT你都係摺埋收皮啦

以為spy偷到

今日有UZI打IMP

lm

live個陣睇到幾撚老尷

19 summer

右下角條友做乜變左紙牌

希望LCS既TSM都嬴到

Treatz 本身瑞典人
因為Visa問題去唔到美國
所以喺加拿大remote play
50 ping 都玩得好好

C9贏 係正路

好想睇RN支比人收皮

nara

以RNG 早排既狀態
應該睇到

JDG加油收八強隊皮

uzi對耳咩事

大汗

綠茶收左皮? 孫大勇ban pick

Play off先出動嘛

好似話心態爆炸左

真心姿態真係同AJ差唔多

aj 場場都波比，實比人睇穿

姿態可以拎鬥士

flawless好廢

姿態夠膽出Fiora呢啲都完勝AJ

我估紅米對佢嘅要求就係唔爆就ok

因咩原因李星唔追埋落去原地企

imp -30cs

綠茶教兩隊大爺隊AHQ,RNG

虎帝

廠長型karsa真係夠撚晒廢

Karsa真係

JDG咁撚廢

兩隻上路都唔食兵

點食

其實點解玩安

uzi 招閃又留到幾時

真係笑撚死第一打野karsa 睇住食龍輸出又唔識打,睇住人食龍

SSW IMP

RNG打乜鳩？

廢老imp都有得開秀

小狗倒了

請埋成班垃圾台仔搞崩晒心態啦

太遲放羊

估唔到imp都翻到身

唔怪得2條龍都敢搶黎食睇死你唔敢做野

真心支持踢走晒虎狗比第一打野karsa表演

on9拎住隻掘地前期淆底比人面前搶隻火龍真係垃撚圾到

就食完龍先放 打到一半就應該放定

Imp:之前扮下傻仔搵錢 陪下你地練 比位你地上咋 依家光環我拎返

其實大把英可以拎 好心咪玩掘地
玩Elisa仲好

京東咁樣放？

真係無心睇,快D走踢虎狗比karsa慢慢表演算,上面D人重係笑到人地李星,
都唔知係咪睇同一場比賽

rng d call又係廢到無人有

RNG啲決定差到

ornn

JDG

imp>小狗

imp勁撚到

WE EDG 下一隊RNG

仲關唔關AJ事

換咗top咪又係輸

我都想知

隔左5年都係要比人屌打

imp carry

uzi 又最高cs 但又沒作為

換返AJ啦 你老味

比人壓30刀真係勁好多

我淨係見到隻On9比人搶火龍送首頭世界第一打野

一開黎睇就見到rng兩波團都打到屎咁

幾時先換返mlxg落場

如果上路pick 坦就上aj啦

S4 IMP 返黎虐狗了

關AJ撚事根本

AJ> 姿態

D call 差撚到

好明顯係AJ問題啦

還我aj

第一場就輸世一打野karsa 點頂呀,食定藥先點喎
一陣又唔知喊乜鳩

成隊D call亂到

不過睇番常規賽rng唔意外

我澡子哥世界第一

最哀AJ雷我小狗啦

世一打野早排係打得幾好，但無左mlxg成隊硬係差d

有冇人會去台灣睇季中賽?

成班人係到屌小狗
但係無人屌小虎
我覺得佢先係最troll果個

食住巨嬰真係食住佢

人地隔咁耐冇長期比賽都勁過你

D封牆有d搞笑
不過rng不嬲玩團戰體系
上路犧牲太多 無邊幾個選手頂到

要排都係姿態karsa 呢大垃圾,
小虎拍住隻崩左既JG 點玩,唔通塔利亞單殺星朵拉咩

cosplay春麗

依家meta係下路？

塔莉雅win rate係咪好低。。
睇親pick親果隊都輸既

除左jt fofo果場之外

JDG個邊D人咁撚大汗

拎汎 ashe都好過剎雅

自從招q改到淨係打一個目標之後都冇人再出了

Teddy

塔莉雅好似唔算主流角，睇選手自己熟練度

AJ只係強國人夾硬搵戰犯既犧牲品,下個就到KARSA,雖然佢上年都好似試過

中路無AOE出嚟做乜

Uzi都好大

大招出埋贏唔到快D踢虎狗留返世一打野 超越算

幫下路肥

人馬都拎埋出黎，無了

我又唔覺AJ係雷到輸game

係咪個場問題

uzi

imp

uzi不如退休啦

咁樣開局

jdg兩波都係牛拎到頭

打野差距大到咁點3打2都要入塔送

27cs

依種gank 下方法好殘忍

唔明交咩閃等小明上盾咪得

世一打野你識條鐵咩,Q睇住中銅閃

Uzi要證明自己 （Call JG)

下路嬴到咁都屌Uzi?

屌 唔岀AJ咪一撚樣
小狗有自信到 閃現送首殺
係咁打架 我地好睇係好睇
但咁樣上腦 送完黑面 點打落去呀

係咪開始4保1UZI

笑狗果D真係好撚識波雷我地世一打野

咁都唔退

隻牛食q食到守唔到塔

狗爺

睇唔明無call人黎點解會覺得有機會守

到底邊個話lpl好過lck好多

On9 隻牛
有求必應？ 要中幾多次先識避

屌你老味隻李星勁撚到

姿態勁呀

6爭4係咁上下水平架啦

AD 贏2.5K

但其實仲係55波緊得uzi一個肥無乜用咁

肥狗

GG
ZOOM

rng

下場啦

又爆

imp心諗 屌咁都贏到

睇唔出姿態比aj好

依波天雷

笑撚死 rng唔洗打了

弱智？咁樣想捉imp?

凱能勁到

後手出人馬
睇唔明

人馬重瘦過牛

我覺得真係唔係imp太勁
只係rng中上對線太廢
Ad團戰又無用

300IQ 後pick 爆線

讓二追三

出返AJ算啦

睇唔到人馬勁係邊

完全唔知呢隻野有乜用

死幫ad有春用咩
上中全爆

SIT下,上中唔理
小虎下次PICK LULU開BUFF比UZI算啦

zz1tial 玩人馬又唔打中上係咁去下路重要3打2入塔送真係睇唔明呢加RNG 都戰術

Rng中上 屌你老母搵個天梯路人可能都無咁雷

比人gk完之後完全隱形

人馬仲想出三相

Rng

硬係覺得jdg會Throw巴龍

中期有三相衝CARRY位,特別係冇位移果D,不過我又唔覺得AZIR同KAISA咁易衝到

Sit下路結果就係爆中上

人馬就預咗俾人咁樣打
巧虎就

仲唔ban Kennen

上場靠哂一個ad輸出
今場上路人馬

珍娜SUP LULU MID 卡馬TOP 長腿佬JG

咁易俾人gk到嘅中路

0/X/0俾咩鬥士你玩都玩唔到啦

用剎那都係爆

咁鍾意保小狗 玩上路karma 中路lulu囉

雖然話就話無jg照 但比azir前期打爆

Aj係rng係廢
但佢起碼抗壓 逆風都識打下
隻人馬

反正你咩meta都4保1養狗 咁打仲好

rng 歌波捉 imp 都幾搏. 但一個傳送食晒, 小虎又趕唔到, 比imp 回氣

2：0

ZOOM

根本個波唔需要捉

4打5 人馬唔一早開戰

又係廢虎走甩

笑死

最強打野

比人gank 3次,世一打野3打2入塔送,真係好撚勁

唔係話UZI肥完都係廢,但隻AZIR插你幾下就死真係冇野玩

就算死幫uzi，3打2都可以1換1，1換2，點都死返個，贏都贏少少兵，其他路就輸返

人馬打咗幾多傷？

5 stopwatch 下一場團戰點打

Bo5?

估計應該想將imp往死裡點, 點知

姿態040 咩料
Letme再廢都無咁誇張

鎖血

人馬終於有用

人馬未開大就死左?

好似好遲先見到kennen係邊

牙鳩?

屌你冇重都搶唔羸

diu?

JDG JM9

開大換法師

屌你老母

等睇RNG 反cup 3-1

屌
Jdg隻中路

隻沙皇搞咩？

中

On撚鳩
咁都有得throw

人馬頂到kaisa 同azir 幾多下

洗撚食大龍咩

Flawless叫useless啦無重都搶輸

小明玩得好

有重輸無重？

uzi個頭乜料?

ming d q咁撚準嘅

百屌成材

個中路雷撚到

屌小明又舉鐵

牙膏

ON 9唔知自己睇咗乜

小明好正常 其實4唔係未瞓醒就上腦

沙皇送 2 波

又黎多次

春麗skin

有魔甘娜唔帶淨化

又比人捉

做PRO識避MORGANA Q係咪基本

呀牙膏哥，番歸刷牙啦

居然舉得起上野2條垃圾,姿態搵我老母都贏到,無啦啦鳩大差D贏唔到

沙皇真係好撚廢

屌你牙膏真係TROLL撚緊

MING CARRY

diu咁撚樣輸jm9

姿態哥爆塔，你地講咩人廢

哇 jdg 打假波？ 巴龍個波中路食Q然後imp開R衝入去人地中間？

牙膏好誇張，沙皇頂係最前食技

game2 mvp牙膏

唔帶cleanse既 on9仔

換mlxg 上黎未

光盾

Ming hard c
Yagao hard throw

終於明點解死都打下野個上路雷到咁都舉得起痴撚線

隻沙皇仲廢過人馬
唔屌姿勢了

其實隻牛應該行前D食技,不過佢冇

坐左幾耐
一早講左MLXD spring split唔打

痴線，後期死一個已經gg，走上前食技？
仲要魔甘娜個Q又唔係難避

佢巴龍個波自己一個打四個，以為自己係faker

對面每隻英都有最少一招CC 唔點解唔帶cleanse

俾人twin shadow減左速仲上去諗住篤人

贏兩波團戰
都可以送返成場嘅屌
做乜鳩

又幾好笑

zoom：重閪到

訓左冇睇，岩岩IMP輸UZI 50CS發生咩事

Ming: 同一招唔可以對聖鬥士用兩次

Rng都係打返四保一俾晒d資源小狗算啦

LPL岩岩後面影KARSA個樣
好似又就黎喊咁[sosa]d

學叉燒講係RNG 打上路真係開心,鳩打無限送都可以比人舉起

最緊要巴龍果波出下力

KARSA頭5分鐘幫左兩次

5分鐘jg 落左去2次，不過同時imp條友亦都有派膠

沙王

AJ玩鬥士同凱能雷茲真係玩得好差咩
覺得佢rng生涯咁就完左真係好可惜喎
而且我覺得姿態復出之後除左打ig果場雷茲之外其他場都打得好差 仲要有波贏2lv比TS秀番轉頭
雖然我知依家唔係坦克版本 上aj點都會輸蝕
但食正姿態果個版本我又唔覺得佢玩得有幾好喎
希望aj快d練好呢個版本上番場 唔想再見到姿態呢條躺分仔

叉燒算鳩數
Rng而家都咁樣

睇返中一個咋,人地金身晒佢大

我哋怪錯mmd

團戰AJ勁過姿態,但AJ 對線真係差過姿態
比人單殺影響我狗心情舉唔起架

MVP唔係Ming 係肥狗

其實letme都唔差

牙膏係咪收咗錢

個問題係letme 唔想打

karsa D fd少少野就心態爆炸,撐唔落
但客觀黎3個比真係最好

屌又喊乜鳩呀karsa
痴撚線有病睇醫生啦

又唔撚係佢carry

姿態真係唔識打團 但對線又唔可以講到勁果種
我覺得uzi應該真係屌過aj 所以rng先咁急搵番姿態番黎 雖然都係舉重 但話哂都叫做過一年隊友 上年都有份斷ig連勝 同埋大家都係中國人溝通到 我諗uzi點都覺得姿態順眼過aj

真心覺得karsa係唔錯，但無香鍋個種野區統治能力，唔係你死就我亡我既感覺，可能我觀眾角度睇香鍋娛樂性高d，最衰係粒子彈

Uzi不嬲對姿態有好感
不過uzi呢個人極重視對線
你對線唔好 佢會屌爆係你

咩子彈

佢係咪話生痔瘡唔可以長期打？

又人馬

又係人馬

S8兩個滿血唔幫mlxg擋燼第四粒子彈，mlxg無左件復活甲搞到跟住開唔到團，然後就輸左

又要睇隻人馬比人打爆但今場karsa咁好發揮都唔點既話真係快D踢走虎狗自己超越算

rng個comp打線咁撚劣

一比十幾cs

幾時到我香港最強上路娜美星J上場

用返汎，一個打五個了

究竟點解咁鍾意玩人馬

5分鐘30cs difference

屌你老母孫大勇收幾錢 又人馬

炮車兵都食唔到

28cs

綠茶係唔係今日一場BP都無出過

唔養狗既

屌你on9 pick隻人馬打Jayce pick隻菲歐拉好過啦

其實真係好on9用人馬學SDG 用老司機好過啦

而家人馬係咪俾佢屌緊?

野區統治力點都係Karsa 高啦
佢可以控到對面jg 食屎
香鍋太神經刀 勁可以打爆人 廢就送頭 好難出佢

karsa型完又柒番

3場輸晒野區穩定廢

岩岩重想打字讚佢
未打完就7到

上路cs點解可以輸成倍

不過呢場唔可以怪karsa 上路太on9

上垃圾到。。

人馬應該唸著放個技能就算, 然後早期故意比對面jg針, 養狗, 我明了

隻人馬
我上都得啦屌你

都舉重舉到仆街啦 中上輸線輸成咁都頂得住

上路太廢
中路今場都算重正常

同你睇緊同一場?
邊度3場輸晒

兩個tp就咁無咗

2tp清真眼

Rng真係廢到

On9係到慢性自殺

未夠肥 小虎/ming無perfect engage打唔贏住架喎

講真打Jayce輸線好正常
真係太線覇 唔好怪姿態

小虎靚撚到話karsa舉小虎真係笑死

don't know 急what 仲要開冰女

不要企圖做些什麼 慢慢來就好

霸呀清
不過bp都on9

當我無講過 原來等jdg送就得

杰西都線霸？
Gank一野佢一旦死就收皮

塔底開冰女？

WTF IMP

imp係咪on9

送撚到

汎肥起lu

sor 打錯
不過真弱智bp

廢老imp

ZOOM 應該好想去RNG 咁落力

星朵拉

講左好多次真係唔係imp勁
只係jdg中上勁

點解要同rng打大團明明無人打得贏jayce

仲諗住得LCK水平下降點知原來LPL都係咁

廢到

世一打野又做乜撚

下路呢下團戰先似返S8既RNG

Gg

舉上野2大垃圾真係重撚到

咁又唔係既 如果大家講中流
一定係lpl
如果講尾流
有DGL就更加唔洗講
屌打lck

zoom好撚慘

完全唔識用jayce拎優勢 就咪pick啦
用返d 打打打 開團算喇

要俾狗威 派膠係必須

Jdg打得柒多過rng勁

完全唔理邊線

星朵拉大都放唔到就蒸發

諗起上年LPL D人係咁吹奏 JDG 個牙膏
點知佢廢到咁
上場個沙皇企最前係咁食Morg既Q，今場Syndra又係去到咁鬼前食技
D teamfight企位差到咁

明明可以分推攞優勢又唔運用
真係傻仔戰術

Lpl拎jayce都係打團
jayce一開頭咁肥就41分推啦

無所謂呢到都大把人吹奏世一打野啦,岩岩個閃真係正撚到

我覺得JDG勁係勁在個教練
教練教到WE S74強,一無左佢就趺到尾班
再教到JDG上年SUMMER上4強,全新人上4強,好撚癲

佢個fd就真係勁啦

屌 WE贏C9某隊員腳軟姐

係時候睇下我狗會唔會自爆

佢神開你又唔講 佢個閃都換左兩個閃啦 你真係識睇架喎

唔洗睇， 今年又係skt拎冠，faker mvp

第一波係中路覺得打得贏想直接拎埋baron既話我都覺得算

第二波仲打真係弱智

巴龍戰睇邊隊送

又比人反cup

個4會亂鳩鳩咁開團死撚哂

都話左我狗自爆

RNG真係打肥仔一個
一死左就

自爆

2隊都不斷throw

狂小狗

LPL日常
Throw 鬥 throw

即講肥狗即自爆 我大rn豬世界第一

不愧係uzi

笑死
LPL

上哂腦 食完一爆發唔走

神開之後送有撚用明明可以推一路比佢咁撚閃入去送

雖然uzi自爆 不過imp真係好廢

老實講呢波唔係幾關肥狗事
肥狗比人打殘 加里歐又無R
AV態仲狗衝逼隊友跟佢送死

星朵拉唔被秒應該55波

RNG隻隻都開到戰 ZOOM唔分推係啱嘅 不過JDG打得唔好啫

我狗最後係一波out play定再上腦自爆

其實今場zzztai拎人馬呢個pick玩到咁 就算收貨

佢唔上腦沖上去
都可以守到大龍啦

LCK真係好睇好多

zoom 自爆

呢度個個韓服宗師？

好悶喎

成日妹都好睇?

牙虎

虎

春之虎帝

Imp

imp威一場

咩叫神開小虎咪係囉,不過我唔識睇

jdg 太急

狂小狗又贏washed up世界冠軍一場

中路2塔想塔殺果波做錯決策

明明慢慢打都有機
兩波自爆

唉又係世一打野舉我輸出重要高過狗
```

小虎玩法師真係好撚C

karsa呢場點都唔係叫打得差掛

154

飛機同分推個陣雷豬先係最carry

可能下場玩YASUO

JDG係咪唔識打分推

想睇Zoom玩GP

唔雷但呢到永遠屌鳩我虎話舉佢真係笑死都唔知邊個舉邊個

最後一波隻牛點解唔閃q 小虎

其實只係咁啱今場訓醒左

好心牙膏唔識企位就唔好玩站樁型法師啦
上場玩沙皇唔帶淨化 明明贏撚硬又比佢送番出去
今場帶淨化又企到咁前 又送多一場

係既係既世一打野比人Outplayed 就當無野,人地虎11個MVP 都係岩岩訓醒

佢柒左幾多場 karsa carry 左幾多場呀 冇睇常規賽
小虎今場都醒左啦
你訓醒未呀

game2佢都幾撚重下
game3先打得好

係既係既10場MVP LPL 送比小虎既

CLEMENT D英文幾好丁

最柒係犽宿個場，不過佢都carry左好多場，雷茲二打五，星朵拉一推三，齊勒斯偷塞恩大神開團

比人狂gank 你玩比我睇比人gank 3波輸咁場上路比人gank 一次就收皮,
同埋團戰上場虎打得好過世一打野啦

mlxg幾時出返嚟

隻狗鐘意KARSA多D

至少要夏季

佢ryze唔係好識開大
不過走位放技真係世界級

karsa根本強化版mlxg
都幾難輪得到mlxg出場

絕食型打野真係好好J，迫到人5ban打野

好聽就絕食

不過關鍵位就自爆

真心講句karsa夠班打RNG 但絕對唔係世一打野,
明明普通料吹到咁撚高,最撚搞笑拉埋虎狗落水話舉佢

KARSA理性D
但係MLXG果種狂野係無1個JG學到
呢下我好撚鍾意

唔係話karsa唔勁 但佢心理質素真係好差 同埋佢浸狼味

出佢睇得好開心
一係打爆人一係派膠

佢真係好2極

今日咁都贏到我申請去RNG打上.根本一撚樣

karsa係閃尿狼好似都無喊過
rng係咪好大壓力

進取嘅位兩個都一樣
但Karsa控圖穩啲
操作平均發揮都好啲

一係打穿人，一係自己穿，唔通下下玩到lck咁妹妹妹拍眼插眼咩

MLXG個感覺好易同UZI互屌,佢又唔係好想做狗型JG
上年WC佢地輸左果陣都好多人諗緊MLXG同UZI會有一個走

ZOOM 個樣應該想屌隊友,又忍住咁,心諗重撚到你地

點解PLAY OFF都仲要SHOW佢地果季嬴幾輸幾

俾你一個台灣人去強國同班新隊友加個Uzi一隊你都大壓力啦

上年輸ban/pick同Uzi巨嬰 唔關佢事wor

Lck嗰啲妹下妹下睇撚到瞓著
IG去打Lck應該斬撚死晒佢地

Lms出黎係柒d，呢樣真係無得駁，睇下Maple

放冰女好唔穩,始終團戰太勁對線得飛機counter

LMS 4條友去lpl
karsa成績最好,但係我覺得得Swordart保持到

打得職業個個都大壓力架啦
同埋佢世界賽得第一輪打得好咋喎

SN銀河戰艦全明星戰隊

有一下佢自爆

JDG個陣幾完美

Funplux 買Doinb一個搞掂

Lck今年都打多左架有grf堀起同skt復活，舊年真係睇到訓著

個mountain 而家係咪場都冇得出
以前同karsa 係lms 都打得下 轉去lpl 影都冇埋

G2 Forgiven

講就講LMS第2打野
去到LPL中段都唔知去唔去到
仲係OM9 D隊友得中路係正常

Lpl有SN銀河戰艦
Lec有MSF super team

仲有引流之主

今場係咪又想教uzi玩汎

原全唔知買老山做乜
仲要都就退休

如果係jkl 就係

姿態終於做到野

imp又輸線

差少少....

燈

Imp 310 Uzi 102 JDG大賺

唔明小虎點解會覺得仲打得雖然最後都係3換3

強行中出imp

imp
開團仲食多2隻兵

真正嘅ad

Swain 1v5

ZOOM真係幾勁
韓仔黎?

斯溫勁到

JDG 個陣太屈

姿態真係重過AJ

JDG打少隻imp都贏

大陸人應該 JDG韓仔係IMP同FLAWLESS

前面liss未入場佢過唔到去打姐

完全係打TOP+MID+SUP

全部技放曬落imp

佢個垃圾企位搞到rng比galio控哂

苦肉計

打滿

追平

Rng無傷害

zoom勁到

RN支

SWAIN勁到PK

打到決勝局

點解小虎唔番屋企再 tp出黎

陣地戰大戰

打GAME 5 JDG都好難贏 IMP

呢波打得幾好睇

IMP

IMP？？？？？？？？

第一場吹IMP個啲人企出嚟

RNG imp

uzi岩岩巴龍團戰好撚令
但係唔夠打就係唔夠打

rng個陣唔夠傷害swin開大入去根本無敵

imp 收左幾多錢

姿態根本唔痛
點入場都冇用

為錢打機的男人係唔同啲

正想屌小虎走錯位搞到會戰無撚用

imp就派膠

Kennen之後會痛 要等一陣

等有死帽就痛到仆街
但應該等唔到了

Jdg top mid兩隻都識回血
rng得top同ad有傷害
jdg陣容上天然優勢

上路輸4k咁慘

讓哂啲兵俾巨嬰

姿態真係太廢今日出局快D 退休算

凱能連VAYNE4分1血都打唔甩

佢對線已經輸到仆街啦

佢對線已經輸緊啦

今場對線算無輸

game 5

點解Kennen可以輸Swain咁多
無睇前面，JG駐定人太廢

隻賽恩零作用

成個game4打得最好真係UZI+MING
其他都係差唔多

退我aj!

咁都有game 5

踢埋RNG出局啦

homme勁撚到
當個個以為JDG走左loken同clid會廢到仆街
homme拎埋啲次貨都可以打到咁既地步

zoom

Bo5

Kennen啲trade 輸晒

homme教WE就知啦

世一rng 居然要打到game5

imp真係好廢
拎住3個頭，中前期有2波團戰都係比人秒左先，4v5 zoom hard carry

要睇imp啦, 真係唔知有幾多個出糧戶口

同打吸血鬼差唔多
一高lv少少就打唔過
體質問題
開大都換唔贏

講真UZI係食資源S8WC係柒
但今個GAME4真係打得最快
基本上上2場打最好都係下路,其他人都係9下9下
小虎得閒訓醒下咁解

都唔知咩on9 BP人地放冰女唔搶,搶李星真係on9
上路姿態今日應該原地退役

AJ慘做戰犯
講真差唔多

除左姿態打得差之外算係咁啦
係jdg打得更好姐

除非LETME返出黎打啦

AJ隻凱能勁D

zoom應該輸出坦傷都30%+

中間果幾波秒IMP都冇用
5打4
隻斯溫打完都仲係滿血

啱啱坐完出黎
LETME去左邊?

Zoom又真係幾勁
打4場 場場都carry

講真今場嘅Ban pick除非下路肥到仆街
唔係正面團戰Rng根本冇得打
控制夠哂多但冇傷害 swin開大吸血秒唔到
死一個就俾冰女被動連環炸

自己唔想打

AJ至少波比同凱能穩定好多，又拎得下Yorick打分推

姿態係隻雷兹Carry過一次咁大把

姿態肥多些少點會唔夠傷

估下姿態會唔會出斯溫TOP

條友main角黎,我覺得OK

睇下wolf 先

其實AJ隻波比真係幾撚勁有用過隻on9人馬先

AJ仲有老師

main毛自己吹自己比虎玩2場就屌打佢

點睇肥pawn近排回勇

迴光反照

好難
中期人哋搵錶避你一次大招
輸一次團就唔使玩

買deft子送牙pawn幾抵

啲老選手一用人馬招大就只會用黎走佬

dudududududududu

yorick poppy 即ban

見到巨嬰同紙老虎嚇到退左休

aj凱能穩定
穩定地廢?

不嬲你地低估我
SKT 我就過撚緊既

其實重有GP一定勁過姿態隻kenneth

明明好一般
佢下下入場都鳩下鳩下

ban撚咗Aj可以去食屎

其實姿態都唔撚識打團,AJ果D原地大其實保住狗去輸出
正常應該虎沖埋賣同狗係後排輸出

睇姿態個鳩樣比著AJ呢加一定重笑笑口

聽日打到faker笑未

放埋zoe比人

講左打rng上路上邊個都比人屌 成隊個體制就係上路做下路隻狗

牙膏拎main了

AJ重有Garen

問題佢狗都唔識做呢場場爆線

letme之前唔係做狗?
但人地打到好有存在感
呢啲咪差距囉

巨嬰 ： 4保1
The shy : ?施巴 1殺4

送ban？

空ban

原來可以BAN 2次?

一場GP都唔敢放

打左咁多季 得msi嗰期有存在感

又羊

Kayle

姿勢輸撚硬

kayle

LPL呀 你做狗 對面係Zoom the shy呀

又羊
要玩羊不如出AJ算啦屌

後期汎勁定kayle勁?

Rng 88

天使打姿態ornate

88 RNG 輸撚硬

我驚天使都打爆姿態

未能，呢度百屌成材架

應該kayle 都係可以追住人地黎屌 仲識自保

見到ornn即刻用天使撚羊

用ORNN單殺到theshy
神j奇同av態做到?

唔好咁老定住jdg中下送起上黎唔講得笑

汎釘到佢開唔到大咪汎贏
唔好彩暈唔到或者爆唔到擊就

zztai 唔理上路

做唔做到另一回事 依家重點係rng上路做狗呢個體制已經唔岩meta

點解ORNN會係下路野區出現

未打就輸1lv點玩呀

Rng 真係收得皮

上路88經都唔要

下路爆炸了

空撞

Uzi 爆炸

Ming盡力

UZI吹大左

世一AD輸18CS

肥狗次次都係咁嫁啦一急就出事

ming頂得咁靚點知uzi番去送

其實好靚

小明保條肥閪保到好辛苦

Uzi貪到

心態輸哂

神j奇同av態鬥士得啖笑
av態起碼都有法師玩到
但神j奇出名在抗壓開團
開團都玩唔好真係無得拗

ming真係世一sup

計得好準 佢真係世一sup

RNG真係場場都打下路

個cameraman好鍾意師奶

Ming

MING真係好撚勁

KARSA撐住個前期 唔好派膠 THX

世一sup得wolf

又送

Karsa拎曬頭 後期無咩用

今場karsa真係要舉重

對面冇坦,後期WEQ一套大半血啦

又係GK下路

taliyah其實好大力下

依場如果打到35分鐘都未Rng唔駛打

可惜上季病左

牛WQ + KARSA一套COMBO其實死硬

唔理KAYLE呢場都會PK

感覺呢場凱爾會carry

真係放生上路俾KAYLE FREE FARM?

打Jdg班脆皮 Taliyah Syndra應該各秒一件

Flawless

打得夠快就得

姿態輸得比想像中少

JDG睇落會輸? JG個邊差好遠下
GK線同地圖資源都搶唔贏

上路穩定地輸線，不過睇陣RNG贏面高啲

狼味

世一打野

kayle轉頭團戰又一打五

笑咗呢吓預示者

Karsa又係到妹

輸呢條龍好鳩蝕

對唔住，Zoom好似又要Carry

JDG真係睇凱爾做人

GG JGD WON

RNG

Zoom:EZ

Uzi吹大晒

kayle 威力出黎

rng點解可以咁撚on9

對線唔係剩係睇食兵
天使食好多turret plate

UZI???

小虎廢左勁多

場場打下路任上路Farm

MING 真係好勁 可惜在要SUP呢隻狗

全隊除左小明無個正常

返屋企啦rng

又贏翻啲喎

中野

小明好撚慘4個都on99咁

呢場karsa世一JG 我收皮

59血 嚇死

無敵combo

我見佢遲上線又tp左落去一次
預無人理嘅話15分鐘無1塔輸30cs架啦

好似得KARSA同MING打緊機

好廢WO依兩隊都 勁易比人捉

就快啦 隻狗都未有機會上頭

後期天使係唔係惡晒

咁睇IG FPX高RNG兩班

準備睇凱爾16lv出山

MSI我估FPX/IG

打到第5局 JDG仲係好散咁
combo又做唔出 頭又係咁送

無cc咪係

如果TALIYAH/SYNRA控唔中應該係

隻zoe poke中人未呀

zoom

燈撚到
佢算準啦

小狗咁都重打

讚完就收皮,不過預左姿態真係笑料

隻肥狗又雷

403 KAYLE GG

話左rn支會自爆

天使馬上上線gg

場場放生上路真係睇到有D嬲
抵撚死RNG

kayle 肥咗
輸得

rng今季真係笑死人⋯

隻KAYLE未到16LV已經打緊機

肥狗食泡泡

Uzi仲打想太多？

已經死兩件 肥狗重想打

有冇人覺得其實swordart真係好勁

MING幫到盡

RNG淨係識圍撚住隻狗 完全放上

得番3個都仲re-engage呢下好笑

zoom 今日玩得幾好
可能係同姿態打......

16lv kayle

上出AJ仲好

世一adc uzi

又係你呀巨嬰

898

小狗心態已爆

肥狗雷撚到

係 講到隻狗咁勁 自己對線打贏佢
GK其他路好過啦 次次靠人大住特住
其他路慘過食屎 輸 獲就佢地咩 贏 就隻狗勁

屌你又死

係Zoom勁定係rng果條上路太廢

肥狗VAYNE唔是好勁咩,點解俾KAYLE同KAISA輪姦

諗唔到JDG點輸

屌

UZI 有閃

係RNG教練戇鳩
下下都要打下放上

肥狗又無人靠前

喪送一波

對線1lv比人打穿啦

每場都1打2 邊個打上路都輸線啦 要怪就怪食曬d資源果個無用啦

uzi 又死

輸了輸了

屌rng on9

係好勁
未見過佢troll

點解肥狗會死係果個位

KAYLE+KARSA玩撚殘RNG啦

率先預測FPX 3-1 Jdg

Uzi不嬲都大帝咁
幾年都係打4保1

開季troll咗啦
之後就冇乜

太肥跑唔切

今場b/p教練轉左之後 5場都係圍住下路打

條龍就死都唔出嚟。仲要a眼

肥狗話要保佢 幾時到教練出聲

過晒氣就咪玩vayne啦 玩艾希咪算囉

孫大勇d bp

屌今個bo5養佢完全無用

養幾肥都一定無腦上頭送

返屋企啦今年無你份

好在上年S冠唔係RNG

Rng 得ming打機

當教練控制唔到BP
邊個黎都冇分別

肥狗=lbj 惡過教練

個20% 80%咩黎？
睇唔明

現場堆女全部都係舉Uzi
懷疑請番黎

你養肥UZI但放生其他路跟本就冇用

姿態0作用

好撚緊張
硬係覺得jdg會troll

G2

個重點係肥得黎唔carry

好撚驚TOP R唔到死左

JDG有啲淆

講真都幾難輸

隻天使片兩片命都冇 成600魔攻

4個唔夠保 請埋一堆演員黎保我大澡子哥

讓隻李星俾對面都贏

咁撚惡又唔聽教練贏到先奇

Jdg 鳩打都唔會輸啦

唔知點解有種好似樣嘅感覺
UZI同花生一樣差唔多拎住最高人工
但2條友都係無作用

又Throw翻少少先

又燈

bait得咁靚

又燈翻出去

依個play off垃圾啲啫
常規賽都ok

花生係行街
UZI係鳩衝送頭

RNG想做狗就做徹底D,其他路出d咩鳥盾魔鍋果D,反正都決意保佢

羊撞邊度

黑馬

Big mother

homme啲心理戰BP

仲開巴龍

一下死

Zoom

唔BAN KAYLE仲要拎隻坦打KAYLE抵撚死啦

姿態 今晚係咪死撚得

AJ成為最大贏家

motherlover

喂 樓上話uzi 好撚勁個D 去撚晒邊

zoom打哂

呢個TP 絕你後路

可以等豬2

jdg打得好
但riot係咪要檢討下整左呢隻kayle出黎

肥狗今年準備四大皆空

AJ心入面暗爽 好彩我一場都無撚打過一陣又屌我
Btw小明好慘

證明rng嘅打法已經唔岩meta

aj心諗 咪一撚樣

明明有屌打theshy既能力 但場場比人逼去玩losing match up

唔識玩又唔BAN怪得邊個

肥狗黑哂面執keyboard

Riot: no problem it is balanced

肥狗太肥了
隊友舉唔起了

仲放生上路

前期肯搞下佢變有肥得咁緊要
但RNG完全放棄上路..自己養隻魔王出黎

癡撚線 kayle係上路推足場都唔壓 抵輸啦 成隊又心態炸裂 今年lpl we edg rng三隊舊野收晒皮

呢場關咩事
你俾隻kayle平平安安過前期
個果咪自己受返

個ZOOM勁撚到

姿態？

喊啦Karsa

心諗多謝姿態返嚟擋子彈

屌你講得好撚仆街不過又好撚好笑

小虎頭先粒波同KALY差半個身位都冇

20.6k

Yagao 無人提？

佢Zoe表現算係上等

我一直期望FLY有yagao個種水平

花生就收皮啦 Ambition is better

屌打theshy??

we收左好耐

11.7 k uzi 笑撚死咩
全隊養你一個carry 位

5.2k。。好心就比aj 出下

根本唔應該有一隻拖得到後期就打哂既英

今次有進步
六強

呢啲咁侮辱人嘅BP
抵輸

大贏家: AJ

見到肥狗輸好爽

rng圍住ad黎打個方向真係好鳩 人地ig都唔撚會圍住theshy啦

成隊除左MING真係要換哂佢

隻ZOE E肥狗果陣肥狗會自走過去食,係玩得唔錯

karsa場場住下,rng上路真係慘撚到,邊個上邊個死

中間有幾下嚇撚死
幾驚俾肥狗贏到

其實佢好撚易死
前期又好GK

資態五場都輸線，又可以退役了

rng fans 又潛晒水

依家咀既情況 比我係aj就唔出 aj最大贏家

12等前殘廢

咁你要問點解隻肥狗點解要call jg call到前10分鐘下路長期3打2 唔理上路啦

不過都服左佢咁厚面皮復出
最後勝利xd同letme.不過無咩心機再撐RNG快D踢走虎狗留比世一JG karsa表演

上中下都好平均 好少見寧王會去死一條路
你隻姿態又唔係打線勁又唔係抗壓勁

RNG除左MING真係換哂佢
連BP方向都要改改佢

Rng今年可以解散啦

中上ad都係垃圾 曬左Ming

屌你老味一開場ORNN係下路慢慢行返上去真係笑死

你俾隻後期英free farm關人咩事

寧王出名唔去下路

ryze

人地game5 2lv打殘你汎發育 明顯jdg教練已經摸熟你打法

同類英黎講
其實呢隻Kayle仲顛過Nasus

rng個戰術應該係想俾ad早過kayle出關
但做唔到又唔針對kayle uzi仲要派膠

kayle前期仲要贏埋cs ，抵你輸

我RNG FANS
但真係7到我除左笑之外都唔知做乜好了

agger, karsa係uzi隻狗

bp果度無睇 kayle係咪last pick
如果係揀左ornn先 根本無機會殺到kayle

肥仔好心退役啦 做過d乜

佢都好無辜既 老實講佢真心勁 但係好多野都唔到佢揀啦 肥狗一爆炸即刻心態爆炸唔幫佢gank就唔識玩

角色池啦問題都係

nasus

揀得坦仲要唔針上預左啦

成隊得KARSA 同MING 係叫正常人

RNG 真係得S7 後期係最好睇
KARSA ,姿態 黎左就變左第二隊

睇wolf

算數啦肥狗,KARSA幫完佢咪又俾IMP慢慢追平返

走位好少少 又有招大無敵唔會比人秒
有控出水銀 aaa就打哂

RNG有打法可言咩 除咗住下仲有咩

Kayle係last pick

我覺得karsa game5拎哂人頭其實好鳩
佢同小虎好似連動唔到咁唔知做乜

果個ZOOM好鬼勁

姿態又可以斷多次線

係呀係呀留返D世界比後生既

隻zoom咩料？咁撚勁既

保UZI
保小狗
保簡自豪
保豪哥
保世一AD

大佬呀你18年都無打20場啦又咪俾讓帝食住
之前退休啦有撚練過咩
AJ喺RNG打咗半年點夾都夾得好啲
死都唔換一次 仲要圍住隻打都唔擺個抗壓好啲嘅人出嚟

karsa淨係成日駐下，mlxg都會去上中la

唔保包自爆屌隊友

單殺the shy嘅男人

都要對面夠廢 先襯托出黎姐

TSMMMMMM

冇左風哥,冇人敢屌肥狗
HEART 同另一個教頭搞到肥狗自大到仆街

我覺得要gank爆隻kayle都難
比你殺佢兩次
佢對lane都唔會比ornn壓到食唔到兵
karsa唔黎 kayle一樣free farm
仲要一開頭下路差啲已經比人打到爆
係karsa落去先救得返

肥狗carry個陣係可以2v3拖住對面jg好似msi個陣咁
個陣kaisa駐上幫letme駐到khan食哂屎咁
肥狗又頂到2v3咁咪嬴囉

Nasus不嬲廢癲係邊？

跟住去洗澡

AJ仗義幫RNG打都俾人屌到仆街

見到UZI比人集哂火
小虎比人無視左咁,明明星朵拉Counter都打唔到效果,條友都係唔知做緊乜

佢一日唔走一日都係4保1

堅勁WO
5場都壓線

100分，我無野可以補充

世一JG 既野你識鐵咩,但上路真係太廢

見到RN支收皮
我都好安慰
又可以睇班支那人鬼咁嬲

SKT都唔會圍住Faker打啦

打工仔服侍經理天經地道啦
上路同title咋

其實RNG支那冇FANS
D人笑佢LRL

唔好提

打到第五鋪我收貨

其實近排唔差

不過其實你pick得tank
點可以唔ban kayle

Nasus要食隊友 人地多cc俾人撚死
kayle 16lv後開住r aaa就算你死左 對面都殘

俾著c9個教練晨早扔咗你去2隊打

肥狗叫到 有得唔去？ 想變aj?

班友真係on9,kayle同以前性質咪差唔多
依家改完前期近戰更加廢

Faker係一保四果個

o撚哂咀，竟然講Nasus

fans呢家野一輸就無架啦
上年IG都無咩FANS架,贏就一車車架啦

S9都黎仲圍住隻肥狗打 S8都話你知圍住肥狗打=8強

呢場唔係怪Karsa掛

karsa同小虎打唔到中野連動
唔知係佢地有心結定咩

打坦克唔會怕死食唔到兵
帶偷錢rune e 爽過前期

唔知孫大永做乜
人地凱能就人馬

其實唔關Karsa拎人頭事 而係ad今年已經好少可以用平等經濟打出巨量輸出

之前有人比較過Bang同Uzi 話小狗係要大量經濟support下會更易打出damage

但狗今年連保命既能力都退步左

咪搞到你次次見到Karsa好 就全隊輸

Karsa kill少 就全隊贏

勁on9 你見到Karsa 300開局基本上個場已經輸出

果班fans邊隊勁就吹邊隊架啦

今年唔洗舉重啦

都係首輪遊

好廢
唔知啲人話佢勁 勁係邊
幾場都被人壓幾十cs

Nasus根本係俾新手熟悉隻game
Riot已經放棄咗佢好耐

以前都係圍住中下打

差好遠 本身汎又係後期型
有MING係到 我覺得無必要咁強壓
幫手壓上隻凱爾 殺佢2轉 都輸唔少經 條線又好控啲

其實小虎問題仲大我覺得
而家我覺得戰犯排名小虎>UZI>姿態>KARSA>MING

所以咪比人趕走左

唔明依個playoff做乜無啦啦長駐下路
之前都唔係咁打

其實imp 輸個2場都好撚廢

如果拖到後面
就解決唔到呢隻野
好無腦

真期待無左肥狗廢虎既世一JG karsa可以帶領RNG 超越成點

之前明明有打中上野

不過jdg 成班冇腦唔識打機
Game2 lead 咁多 仲要3隻後期冇得輸都可以自己逼巴龍throw走佢

小虎真係好撚大問題
karsa都有問題但無咁大
UZI就算啦,佢已經返唔到去上年MSI既水準

睇到眼火爆

Karsa : I need maple

其實根本已經都係咁,kayle後期不嬲可以一個頂2,3個輸出
之不過而家佢改廢前期,再buff後期,根本性質一樣

而家kayle開R係唔可以a人

maple 係LPL俾人當狗撚

2019啦仲諗adc打得晒？

Rng Doinb 好似好正
佢地兩個感情好好

但可惜佢係韓國人diu

因為下路一開波俾人就嚟玩爆咁濟
佢哋個陣保證唔到Ad發育嘅話可以直接ff

有D 似 s8 夏季隻quinn

孫大勇ON9姐
姿態隻ornn 由s8 到s9 都係咁廢都夠薑揀

咁以前都係唔點怕坦克
以前都有帶跳錢打法 以前仲要被動打中就全家降雙防 以家得招Q
招R唔係秒放 相對難用過以前

上年Uzi永遠係最遲死個幾個人

今年成日都變最早死...

因為肥狗 發育唔到 咪call爆jg

八掛話個台灣經理力撐佢打正選
依家就辭咗職了

拎嚟升裝啫

廢鬥廢
JDG除咗上輔之外其他都troll troll地
RNG就野輔

以前後面邊有而家咁勁
而家16LV就真傷
出AD AP 都咁痛

小虎5場都輸線,支援唔到
真係好撚痴線

小虎成場最柒係最尾有一下可以e 中Kayle 但粒波同Kayle 擦身而過

XIAOHU依加對邊個都唔敢打咁
跟住又好似停留上年d pick 咁

落下路都唔會好囉
以前又咪下路互fram
中上野打

jdg分分鐘嬴埋fpx入決賽

轉台睇G2算

笑撚死人咩,上年就係到屌讓帝,今年就屌karsa
肥狗一定係世界最勁

發育比較好既話11lv 都已經可以出山

因為佢地覺得中上CARRY唔起所以谷下
咁事實係小虎廢,上路BP天生劣勢
所以咪咁,比人捉哂路啦呢隊野

揀邊隻都差唔多咁

依家玩kayle係練對線，只係對住坦，互農既好受啲，
遇著jax、irelia呢種可以衝埋來既如果無jg幫其實都係唔食兵齋吸經

認真ig 都可能輸

成隊RNG除左MING之外個個都有問題
KARSA無問題唔好搞笑啦

SN係成隊戰隊好奇怪
點會比上路指揮
Hacker/Angel/Maple/Weiwei調來調去 真係以為換個人就會變勁？

佢成日好想射企到勁前
結果味係咁俾人捉
好似打回原型變番2,3年前咁

你聽下佢地mic check就會知

uzi係可以好輕易線上打出優勢

但係會壓到好前 呢個時候Karsa就一定要駐下

有次mic check

Uzi: 我這盤會打得兇一點

Karsa: 那我幫你搶下路河蟹

唉diu